《突發》721一定要出黎，反對何君堯向政府提請人大釋法

何君堯剛剛在NOW節目提出基於基本法第八條，人大可以以逃犯條例內不包括大陸、台灣及澳門的部分和一國兩制有衝突為由，宣佈該部份無效，變相請人大釋法全送中。

推

咁變相由法治變人治，一國兩制即時變一國一制，香港即時玩完

我好想睇中共在國際上自我宣布一國兩制變相失效

文宣呢個好，咁7.12 就一定又有至少200萬人衝返出黎

屌你！呢單咁嚴重無人推post？

文宣！